★有冇人知環保組織高層收咁高人工會用去邊？

供樓？唔環保

買衫？唔環保

食嘢？唔環保

旅行？更加唔環保

咁佢地做乜要收人工？

不可以free嗎？

叫g

有無帶套

環保or not 環保 吹？

應該唔會

環保

咁危險，中招睇醫生更加唔環保

屌閪唔好戴套呀

樓d建築材料，d工人開工，全部唔環保

幫兇？

不如你打電話去問下

call游b

佢地會話"去左開會"

開會 已經唔環保，又燈，又電，又要阿嬋服侍

聽講佢地叫雞都係共用套 同幾條友一齊玩一條女, 因為環保

其實高層份人工要攞返出來 捐返俾環保組織
佢哋都係旦求打個和 大家開開心心就算

叫雞用套咁唔環保

X2

用羊腸
可再生物料嚟
好原始同環保
幾十蚊個，所以要人工高啲先買得起

不可以free
Free 就是奴隸

用左去開冷氣